Ik had mijn mijn 'verzonnen' wat ik wil doen.
Zie je, als ik probeer om weg te gieten, de honden volgen mij op; Als ik een skift gestolen had om over te steken, zou ik dat missen skift, je ziet het, en je zou weten wanneer ik aan de andere kant zou willen gaan, nl whah om mijn spoor op te pakken.
Dus ik zeg, een lef is wat ik ben arter; het doan ' _make_ geen nummer.
"Ik zie een lichte manier om de p'int te doen, dus ik waagde 'in en push' een log voor me en zwom meer halfweg de rivier, en stapte in 'mongst de drift-wood, en kep' mijn hoofd naar beneden laag, en vriendelijk swum agin de huidige tell de raff komt langs.
Den I zwom naar de stern uv it en tuck a-holt.
Het vertroebelde en een tijdje pooty donker.
Dus ik klop up en neergelegd op de planken.
De mannen 'uz allemaal', ginds in het midden, whah de lantern wuz.
De rivier wuz a-risin ', en dey wuz een goede stroom; dus ik dacht dat ik in de mawnin zou zijn, vijfentwintig mijl verderop river, en den I glijd in jis b'fo 'daylight en zwem asho', en take to de bossen aan de kant van Illinois.
"Maar ik had geen geluk.
